{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64848&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평애플롯지펜션"
    },
    "text": "暖かい日差しが差し込む窓から美しい北漢江が見える快適なペンションです。様々な付帯施設が用意されており、清潔で快適な客室が用意されています。周辺にはアンゴル渓谷と清平自然休養林、山荘国民観光地があります。入室は5時から可能で、退室は12時以降です。無料Wi-Fiと禁煙の客室が提供され、送迎サービスも利用できます。協力業者としては、ウェイクベイ水上レジャーと提携しています。バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は夜11時までです。客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。未成年者の場合、保護者なしでの宿泊は不可、最大人数を超えた場合も入室できません。火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。繁忙期には、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は夜11時までです。ただし、肉類、揚げ物、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでの宿泊は不可です。また、最大人数を超えた場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアンゴル渓谷、清平自然休養林、山荘国民観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "様々な付帯施設が用意されており、ウェイクベイ水上レジャーと提携しています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金が変動しますか？",
            "answer": "繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 359
    }
}